我在此呼籲各大銀行嚴正執行指令,禁止其銀行與制裁名單上所有人士進行任何交易及提供服務

知唔知點解政府班官仲咀gelgel咁撚串? 仲係話自己冇資產係美國,真係希望你班仆街拎現金出糧啦